救命 部iphone11唔知咩事

由今朝6半起身用到依家3點3都仲有55%
已經係咁上連登上ig上facebook 仲會打下機
係咪粒電壞咗

比返部機人啦

可唔可以幫下手推呢個POST

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

應該係之前食開屎
呢啲明明正常水平嚟

我之前部7 如無意外10點半前已經見緊底

我果部都差唔多 用左一排之後粒電開始冇咁核

你唔洗訓覺架

多謝巴打關心我精神健康 尋日我個區3點半先開彩
今朝6點起身返工

我都用緊7啲電真係好倒水
見到11啲電咁襟真係好心動不過唔捨得細機個size

雙開中舊機有wifi都用到tg ig fb

用iPhone 11 pro 啦，勁過iPhone 11

電池都有得維穩

7用家路過 係咪又更新咗, 倒緊水

窮西
同埋唔覺值貴三千咁多

6半至12半
用咗20%

有冇咁撚核呀好心動
你用機習慣點

係咁用tg 睇ig 得閒覆下wts 喺fb四圍碌 玩下8ball

你11?
我個部都沒咁核

11 所以想知係咪電有問題

雖然沒乜用
俾你參考下

你中間段時間搞咩嚟

訓左啊
凌晨嚟

屌琴日買咗但啲電唔核

尋日試過朝早6點半到夜晚8點半 先用咗50

正常水平, 新買IPHONE 都係咁, IPHONE6 果個年代仲誇張,

用2年後就變倒水, 爆快無電